覺唔覺沙拿已經回能晒塘

一季球王

最衰都係拉莫斯！

三球

但沙拿都叫風光過

thz

吊 樓主屈能到

多謝

系

又燈中

岩呀

又係你

蓋清好波

燈撚到

牙蓋好野!

Ching ho ball

靚登

以前呢d西波入左三球啦🤷‍♂️

燈力有冇咁勁

喂

燈到

入波WO

英超第一

岩牙清

屌你想燈到佢入幾多粒

屌 下次早 d 講 首名入球

覺唔覺蓋世寶已經回能哂塘

猁狗蓋

角

你今日頭場燈到尾場 好波

蓋清係痢迷根本唔係第一日知

沙拿成世都係球王

蓋清下次早啲講ok? 買首名交學費

好撚廢下

Mane就真係回塘啦

佢只仲可以做綠葉 下下爭做半主角

轉左著10號就當自己主角

完季先講野啦 C朗兩場冇入添 又變咗垃圾？

燈